(台測)最高危機 希魔撞正殺人狂

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命..

2.在二次大戰期間德占區的法國，外號「猶太獵人」（The Jew Hunter）的親衛隊上校漢斯·蘭達（Hans Landa，克里斯多夫·華茲飾）在一位法國奶農皮埃爾·拉帕提（Perrier LaPadite）的家中審問他。拉帕提為了家人的安全供認了猶太裔的德瑞芙斯（Dreyfus）一家就藏在他家的地板下。蘭達讓親衛隊士兵隔著地板掃射殺害了這一家人，但少女蘇珊娜（Shosanna，梅蘭妮·羅蘭飾）僥倖逃脫

11 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

仲以為有得睇

?